有冇人手指公成日好痛

玩電話太多,手指公好痛

係咪舊骨？

唔係 肌肉筋腱個啲位痛

加一我都係好痛